加密版(90後 tg group 招人)

做咩收收埋埋wor -3-

多群就咪撚入啦
入完又唔出聲 成班撚屌

長踢長有

你班臭閪唔好係咪都填 加完又唔出聲

屌你老水母

推

點解報完可以一加即走咁戇鳩

？

推 mk勿報

Push